連尼住識聽蘋果唔好貼全文，但又唔聽會員話ban9 tvb 打手 new god messi

個acc 明顯係tvb 官方acc 都唔ban

Tvb 打手咁快負皮

差在冇係user name 標明tvb 打手